集思廣益 有女點溝女

條女真係好正

同依家條女講分手先，一兩日屌完新果個再復合。
感情要清清楚楚，唔好一腳踏兩船